---
layout: page
title: O webu
---

License pro jednotlivé obrázky je uvedena u příslušných obrázků.
Obrázek v záhlaví pochází [odsud](http://www.publicdomainpictures.net/view-image.php?image=62753),
ikonka webu byla [zde](https://publicdomainvectors.org/en/free-clipart/Road-sign-train/60769.html).

Tento web využívá generátor statického obsahu [Hexo](https://hexo.io/).
